琴日高鐵首次多過八萬人乘搭

屌奶星多成廿個咁撚多cctvb都拎黎打飛機

不是我們中国人，你們腥港早就完蛋了
仲唔快啲多謝支那蝗民

支那又然

笑到我癲

即管睇下過撚完個長假後有幾多

出入境數字一定有買飛乘搭？
搵人刷數據

8萬人次係預測平均。。。預計一年最旺果日都係緊緊到預測個平均數，全年計日均有5萬人真係要還神

𠴱個係買飛數字
出入境成六七十萬蝗